有無人知張祺忠案個老婆做咩職業？或者家底係點？

教授每月十幾萬人工都俾佢閙廢柴

跟據報道：用老公嘅錢炒樓炒股

應該本身都有啲身家嘅，張褀忠月入十萬唔投資冇可能有咁多物業
個老婆應該炒下樓，投下資都搵得多過老公先可以咁大口氣